其實覺得林家謙串嘅，骨子裡都係鍾意TVB既Bad taste撚

係鍾意睇D喊撚哂既假西
「多謝呀」
「我真係冇諗過呀」
一有D另類少少既性格就接受唔到
不如睇番流行經典50年啦
都唔知邊忽串